［對準政權］今個星期日急搞一場集會悼念李文亮醫生，再connect埋大陸人上街

你懂的

有得諗

太危險
太多人出嚟只會集體中毒
我認為醫護罷工集會搞最好
然後再十八區分開集會，好似今日美孚咁
盡量減少太多人聚埋一齊

支持醫護先啦 變condom啦屌

藍絲不了
等於撐警集會

quote漏左蘋果live啲翻牆留言點樣叫黑警姦殺市民

pic?

推

支那人唔會出街，係反抗早反抗左唔好搞到自己人
支那人=利益，命>所以自由>所謂同胞條命
所以支那人係支那人
同有班所謂架香港人ig,fb暴動一9樣

*所有

隨便一條片都大把，live嘅留言更加係洗版式

太天真

你地好垃圾

on lun 9
鄰近國家嘅事情有咩好悼念
我地班醫護咁需要支持 邊個得閒理支那死左一隻蟻

去政總？

on9